咁多人被自殺被失蹤同受傷,佢地父母去晒邊?

點解藍狗一受傷就咁多訪問報導

手腳做得乾淨係咁

一開波就會有個深藍社工同你做心理付道先，睇下你有無仇警意向順便套料，有黑材料既既就話你疑神疑鬼有被害忘想症.......之後點大家都明

仲有就係當深藍社工標籤左你既時候，你既個人資料就會交俾黑警進行監控